香港人，投左票啦，開心啦。之後呢？

係咪鬆啦？
我要行動post呀屌你個西！

開完香檳就推post出post啦
poly仲有人架